何妖遇襲（祝賀）

「你係我地嘅英雄」
希望義士唔會有大礙，好撚英勇

假撚到仆街...

不再提佢，不推文

睇片就知假，流少少血 今日全日都有人報道
佢扑街抵到爛